林志偉條撚頭比人滅左聲？

唔見佢出黎吠好耐

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

真係消失左

8月頭開始消失

仲諗住睇佢出聲明譴責習維尼 點知唔撚見左人

釋放林Sir

記者朋友請入

哩d失敗者無謂理